{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27802",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 씨에스 에비뉴 호텔"
    },
    "text": "CSアベニューは客室を70室保有しており、近くには3号線緑番駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 2021年10月1日付けで新たにリニューアルオープンしました。 生まれ変わったアベニューでは無限貸室の無限宿泊が可能で、1階のフロントの奥には売店もあります。 客室内ではティービング、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブを無料で視聴できます。 客室を掃除する際、寝具類やタオルも交換され、最高級ラテックスメモリーフォームマットレスが提供されます。 客室内にはヘアアイロンとヘアドライヤー、テーブルと椅子がすべて交換され、ワイヤレス充電器が設置されました。 また、70インチTVモニター、空気清浄機、ウォッシュレット、半々調節可能な温熱マットも設置されています。 特に、超高仕様のネットカフェルームも備えており、無料Wi-Fiやフロントレンズケース、レニューの提供も期待できます。 より多様なテーマの客室アップグレードをご用意しておりますので、ぜひご利用ください。 客室変更が必要な場合、ご希望の客室タイプの金額と予約した客室タイプの差額分の追加料金が発生します。 未成年者や身分証明書をお持ちでないため、入室を拒否される場合はキャンセル及び払い戻しはできません。 駐車は部屋1個あたり1台まで可能であり、貸室や宿泊の際には追加料金がかかることがあります。 また、駐車場は入室時間と同じように適用されますので、ご注意ください。 宿泊施設では身分証明書を要求し、身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があります。 客室ではTV視聴が可能であり、禁煙であり、網戸が完備されており、リラックスできます。 全般的にきれいで親切なスタッフがいる良い宿です。 ただ、一部の部屋は掃除が不十分で蚊が多い不便な経験もありました。 また、グランピングの利用時間は平日と週末ごとに異なり、使用後は整理整頓が必須です。 キャンプファイアとバーベキューのセットも。",
    "QA": [
        {
            "question": "アベニューホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "アベニューホテルは70室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "アベニューホテルの近くには3号線緑番駅があります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "アベニューホテルでは韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "アベニューホテルは2021年10月1日にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アベニューホテルでは無限貸室の無限宿泊が可能で、1階には売店もあります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの客室内で何が無料で視聴できますか？",
            "answer": "アベニューホテルの客室内ではティービング、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの客室内ではどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "アベニューホテルの客室内では最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、テーブル、椅子、ワイヤレス充電器、70インチTVモニター、空気清浄機、ウォッシュレット、半々調節可能な温熱マットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの客室変更には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "アベニューホテルの客室変更には、ご希望の客室タイプの金額と予約した客室タイプの差額分の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、アベニューホテルでは部屋1個あたり1台まで駐車が可能です。ただし、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルでは身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、アベニューホテルでは宿泊施設への入室時に身分証明書が必要です。身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アベニューホテルは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルのスタッフはどうですか？",
            "answer": "アベニューホテルのスタッフは全般的に親切であり、きれいな宿です。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルで不満な点はありますか？",
            "answer": "アベニューホテルの一部の部屋では掃除が不十分で蚊が多いという不便な経験もありました。"
        },
        {
            "question": "アベニューホテルではグランピングが利用できますか？",
            "answer": "はい、アベニューホテルではグランピングの利用が可能です。ただし、平日と週末ごとに利用時間が異なり、使用後は整理整頓が必要です。キャンプファイアとバーベキューのセットも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 740
    }
}